有冇人唔諗嘢個陣 個腦會係咁loop嘢？

例如歌，一啲發生咗嘅事 etc

會諗好多會發生/其他事上既問題，跟住好驚唔記得諗過既嘢

睇醫生 loop太多變強迫症

loop歌多
btw清玩mabinogi?

有

就係唔得 個腦會自動loop

夜晚訓覺會loop到訓唔到

會

好煩

連諗其他嘢嗰陣
都會一直諗住某一樣嘢
明明完全冇關係

全日無論返工放工都放空緊 好易撞到人/冇聽人講野

係呀係呀 唔知係咪病嚟

你就好 我個腦都幾嘈

想像有兩個你，時刻留意嗰個喋喋不休係腦裡面不停講嘢嘅嗰一位，然後保持中立咁覺知當時嘅情緒，但係唔去評斷好壞，只要知道自己係咩情緒狀態就可以減低心入面嘅噪音

咁玩法容乜易出現第二人格

諗野咪唔食飯